有無人覺得係疫情下唔敢識女仔拍拖？

有無人覺得係疫情下唔敢識女仔拍拖？

冇疫情都唔敢識女

y

淨係諗去邊都想死

試過溝女
比條女一巴打到甩咗兩隻大牙
之後就冇晒自信去溝女